錯手upload ban 圖

請唔好ban 我，
如有需要請刪post.
西方女優尋人

個個都話錯手，個個都話唔ban，仲成世界？

站務台都有人覆...

呢個問題我都有諗過
點解站務台所有post default都俾人覆

但你無端端點解睇到個站務post?

btw樓主個女優叫咩名？

哇屌

女優名Codi vore
我本身就想搵上面條片。
好彩有巴打幫手